而家食好啲，聽朝一定有早餐食既！

啱啱係房聽到成個頭都係問號
而家食飯同聽朝有早餐食係咪有啲咩必然關係
想問下呢個新廣告係咪政府既? 有無lin?

定係我old news左 其實呢個on9廣告唔新
啱啱真係第一次聽到

單機連登
啱啱齋聽覺得好on9想睇埋畫面睇下係咪真係咁on9姐

cc台唔係好多人架咩

咁就當防止咗自殺了

如果食個早餐就醫得好抑鬱症
咁condom都得啦

我因為睇唔過眼，所以入嚟城寨賣砵仔糕

係咪真係新廣告

可能無乜人睇過
個廣告大概前段就係啲咩
打波先黎落雨
空肚先黎無早餐食
之後中間就有旁白出黎講
轉頭睇返呢啲都只係芝麻綠豆既小事

最後個句就係"而家食好啲，聽朝一定有早餐食既!"

咁樣囉

記憶唔太好 啱啱齋聽
想搵條lin黎睇睇個廣告

毒撚無人理

講真,身邊多條仔/條囡可以用個condom扑野又真係可能可以醫好抑鬱啵

我上連登睇過唔少因為另一半有抑鬱所以分開既post
唔知有無扑過啦

諗緊係咪開錯台
啱啱都諗左一陣要開5p台定cc台

無得j係無人理

個廣告真係

有無睇過既巴絲(啱啱我淨係聽)可以同我講呢個廣告係邊個出?
係撤瑪利亞終於肯拍新廣告定係教育局定係我搞錯左部門?

眼殘打錯字

而家食好啲(一陣好上路啦)，聽朝(我)一定有早餐(燒俾你食嘅)

撒馬利亞個廣告係「從今日起你要愛惜生命」

個電話其實打唔打得通架?
得閒寫隻歌拍新廣告都唔得閒開多幾條線請多幾條友黎聽電話

聽朝就燒?
唔係頭七咩

下，佢聽日頭七唔聽日燒幾時燒 六日前死咗啦

pish